文革2.0進行中

冇人推冇人講比外國議員知